荷蘭算唔算重建完成

荷蘭新一代有巴塞買咗嘅迪莊
中堅又有雲迪積克帶著阿積士個年輕中堅.。
前場又有迪比。
前中後都有新人，下屆歐國杯值唔值得期待。

可以睇埋今年個歐洲國家聯賽，唔知佢地會踢成點

明明半年前仲係話青黃不接
不過其實得返攻擊線缺人

好睇一對中堅表現

後防其實都算好齊腳
雲迪克/迪維積/DELIGT/BLIND都唔差

班波成班後生仔，有活力
應該入到決賽

相反意大利

中場有wijnaldum做大佬

以前拿世盃亞軍個陣 VPS, 洛神, 火炎射球, 殺人王
中前場仲差得遠下化

Fifa欠史奈達一個金球獎

重建緊，邊有可能一步追上以前個班人嘅水平

洛賓

好懷念𨶙狗咁𨶙卡斯拿斯個球

系

冇前鋒都係

咁見你話完成... 法國2016歐國個陣都突然爆起一堆新星

仲有紅色頭就知未

差個正前，唔通未來四年都真係仲賴恩巴布咩

迪比咪正前

迪比唔係翼咩

佢係里昂都係踢前，好似係ss位

一係就無人到兩屆大賽都入唔到 一係就突然好多勁人出黎

古華特個仔喎知點

仲有可左閘可中堅ge Ake, 係右閘差d, 要用個PSV 新仔杜菲斯。

前線其實都唔差 有迪比 普美斯呢啲技術唔錯既快馬

前面得迪屁一個

係羅馬踢得一般

有阿積士依隊波係度，荷蘭點都會有新血注入

差個前鋒

入得返大賽決賽週先講

Vicent

差荷蘭叻

早排sporting有個Dost 近排點

科素文沙

成班都係中後場，前面冇人

睇袋就叻

仲有新享利Ryan Babel

冇翼

中前場有咩人？

韋拿老母 新迪莊

cillesen咪撚留係疤坐啦
zoet又未成大器

叻哥又要吹捧了

前面有橙頭怪物

等睇下次世界盃叻哥串返keyman轉頭

De ligt 去埋利記畀vvd 逗住嚟成長嘅話
可能成為史上最強中堅組合

唔講都唔知佢係荷蘭人

打fifa 佢就勁

之前attackers太勁，宜家比仲係差好遠；中後場就明顯改善

之前個siem dejong 收左皮

De ligt似去曼城 or Barca

VAN DE BEEK幾勁

前面好似麻麻

呢隻右閘先又硬又快

正常人都唔會去利

坐擁世一後防既中型班

阿積士個9號仔踢正前咪得

丹麥

Vincent Janssen仲入唔入得返荷蘭國家隊？

以前前場有洛賓史尼達雲佩斯呢啲
後防就要用希汀加 馬田斯恩迪 華亞

到而家後防出左雲迪克 迪維積 De ligt
又到前場缺人

橙

Luk de Jong

冇大球會買啦
價錢又唔平
又唔係話好撚勁
巴 叫價都幾十m

Vvd

雲迪克去踢前鋒啦

超人嚟

去撚埋澳職

朗努高文比人wfc左

老母中場大師

因為蓋清

阿積士真係痴撚線
3幾年就有青訓超新星出現
講緊唔係一個半個
成日都聽到2 3個

欠你老母，根本不突出

有對勁中堅已經屌打大半個歐洲

用屎眼睇波？

係咪近兩年至睇波

唔係段層左一代咩 ？

On9仔

如果當年洛賓單刀冇miss

法國證明左前鋒唔洗勁都可以拎冠

荷甲水準

唔算斷啦
不過對上成功班後生
好似大力臣熱刺一對中堅都唔係荷蘭人

法國一直都keep住一堆新星
14世杯都係輸1粒比德國
不過成日玩自爆
搞將帥不和

龍仲係施利臣？

青黃不接左四年

前線用返洛賓就得，
可以一敵十

垃圾嚟
話就話荷甲神射
一拍埋 kane 差兩個 level

荷甲果d離開左荷甲有幾多個真係有料呀

有佐真奴

前線偏弱
中後場好啲

似撚拉膠多啲，食塵食到

VVD之前既頂級中堅已經數到史譚

上一代希丁加 保馬本身預期會係ok既中堅
點知發展差好預期好多

加埋賀夫蘭

如果美斯神生喺荷蘭就好，阿根廷班隊友能力仲衰過列支敦士登，上帝踢都死

學葡萄牙打防反捱到射十二碼

對上一個真係勁係哨牙蘇？

呀蘇唔係荷蘭人

不過唔知點解PSV同飛燕諾呢兩間出球星既數量少阿積士咁多

朗拿度

保拉奴斯